"Nee!"
zei Esmeralda.
Er was een beetje kleur op haar wangen en haar prachtige ogen geknipperd onder hun wimpers.
"Ja, ze hebben het over mij.
Het is niet erg aardig, toch?
Ik kan niet anders dan een geboren in Australië; en"--met een plotselinge sensatie in haar stem--" zou ik niet als ik kon!
En ik kan je helpen met al dat geld!
Oh, ik haat England en--en alle Engelse mensen!"
Ze rose met een plotselinge gebaar moet worden gezogen, had iets savage.
De woorden, de klank, het gebaar, onverklaarbaar opgeroepen haar bij Trafford's memory.
Hij nam haar hand en trok hem op zijn arm.
"Ik weet nu!"
zei hij in de toon van Triumph en tevredenheid we gebruiken wanneer we erin zijn geslaagd in het herinneren.
"Het was u die gevangen Lady Ada's paard in het park van gisteren."
Esmeralda's gezicht groeide heet, en ze keek recht voor haar.
"Je hebt al een lange tijd vergeten," zei ze.
"Vergeef mij!"
Hij smeekte.
"Alsjeblieft, _let_ vergeef me!
Het verschil in klederdracht, het-- hoe moedig was van u!"
